有咩game係星空探索 可以建造基地

No man sky

想玩

鬼畜王

Starbound

GTA

+1

Rimworld

Minecraft

No man sky, Starbound, Rimworld
Subnautica, Subnautica: Below Zero 深海唔知你岩唔岩口味

kerbal space program

Eve Online, the spreadsheet online

Astroneer

你咁講都係想人推no man’s sky俾你啫
講真，今日呢隻game真係唔差
起野升lvl探索連線都有齊晒
只係成隻game真係冇乜挑戰性嘅目標，就係起嘢搵嘢掘嘢

Star citizen

space engineer

Spore

Stellaris囉